神級混血正妹 電眼美乳狂吸21.5萬粉絲

IG坐擁21.5萬粉絲的神級混血正妹來啦！ 今年8月才滿26歲的模特兒羅莎琳（Rossarin Klinhom），是泰國、紐西蘭混血兒，皮膚白皙身材又辣，一雙迷濛大眼電擊了許多台、港、中男性粉絲，在網路論壇非常受歡迎。台灣粉絲覺得羅莎琳神似台灣「宅男女神」拐拐；中國粉絲則是拿她和楊冪比較。不管她像誰，絕對是美女無誤！

於曼谷出生、奧克蘭長大的羅莎琳，五官有著東方美，輪廓深邃卻又是西方特色，是東西合璧的可人兒，最讓粉絲傾倒的莫過於她的甜美笑容，看起來有夠清純。她平時也喜歡分享自己的泳裝照，如果視線稍微往下挪一點，完美胸型火辣性感，完全藏不住啊！

羅莎琳不但是貨真價實的IG網美，她還創立了自己的服裝品牌，利用外貌優勢推銷自家衣服，是不是很有生意頭腦呢？

下唇肥美夠淫賤

手勢幾好

有鳩

第一張影得幾靚

ig?

講真 d 乜乜乜女神 個個都好似有個格式咁

睇得多已經唔覺得有特別興趣

有啲似苟姑娘

呢D先係真靚女
諗起日本女模度 Lena

中國韓國就係
呢幾年香港支那化都一樣
PS 化妝 整容假女神

真女神要係由細到大天生靚果D

10000美金一q 可以嗎？

非純種鬼妹，不了

一定是個Boy

男神就唔同啦

第三張圖有啲似迪麗熱巴+張曦雯

乳呢